% Lernziele:
% Variablen anwenden, vergleichen
% Was speichert welcher Datentyp, und wie bearbeite ich es?

\section{Geheimkombination}
\recommended{29 Z.}{\variablen \verzweigungen}

IT-Sicherheit ist ein heutzutage sehr relevantes Thema.
Eine Möglichkeit, Daten und Anwendungen zu sichern, ist indem sie mit einem Passwort versehen werden.

Für Passwörter werden üblicherweise Zeichenketten oder Zahlenwerte verwendet, aber theoretisch könnte jede Art von Wert dafür benutzt werden.
Schreiben Sie ein Programm, welches eine Reihe von bereits entgegengenommenen und gespeicherten Werten überprüft.
\textbf{Nur wenn alle Werte richtig sind}, soll ein grünes Rechteck auf der Zeichenfläche sein - sonst ist es rot.

Derzeit enthalten die Variablen \code{secret...} die \enquote{richtigen} Werte.
Schreiben Sie also Ihren Algorithmus so, dass er jeden der Werte einzeln prüft und bei einem falschen bzw. veränderten Wert die Variable \code{combinationWrong} auf \code{true} setzt. \\
Dabei soll der Wert \code{secretFloat} zwischen 4 und 5 liegen, überprüfen Sie bitte nicht, ob er genau 4.8 ist.
Anhand \code{combinationWrong} können Sie dann am Ende entscheiden, ob das Rechteck grün oder rot werden soll.

\begin{lstlisting}
size(400, 400);
background(255);
	
boolean secretBoolean = false;
char secretCharacter = 'g';
String secretString = "theSecretRecipe";
int secretInt = 42;
float secretFloat = 4.8;

boolean combinationWrong = false;

if(secretBoolean != false) {
	combinationWrong = true;
}

...
\end{lstlisting}

\textbf{Achtung}: Bei dem Datentyp \code{String} muss beim Vergleich auf die Methode \code{equals()} zurückgegriffen werden, weil in Processing bzw. Java der \code{==}-Operator in diesem Fall nur prüft, ob es sich um das selbe \code{String}-Objekt handelt.
Die Aussage \code{\"Hello\".equals(\"Hello\")} ist also \code{true}, und \code{\"Hello\".equals(\"World\")} ist \code{false}. Diese Methode (mit dem Punkt nach dem String) kann auch auf Variablen angewandt werden.
